本癲狗決定暫時離開連登，冷靜下

食完晚飯先再返黎?

去邊度冷靜

比主人的左去放狗?

唔好做傻事喎

你一走 我就寫衰個故

發生咩事

綠帽姐

唔好走

訓完整，冷靜完，可以繼續發癲

床上

帽事

唔該弘b幫我寫好d係，我對女主角都有d要求

本癲狗就係自己既主人

先完早餐先番

no

屌！諗住新聞有你個樣睇失望